阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! （2）

阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

繼昨日升勢後，阿里巴巴今日再次上升，升幅己超過5%，穿破$235。

本人至憎迷信撚 但面神的確有啲料到

拉

知佢出post唔買就笨柒

關你撚事咩
扮麵麵出post 你要仆街了

幾時扮緊佢 幫佢開（2）繼續討論渣嘛

做多左喇

有神快拜

佢幾時有話美團同騰訊會跌？

麵神唔好稔住潛水
巴巴今日又升5%啦
仲唔肯承認自己燈

佢話升

呢到你地麵神話升wo BABA就先插 跟住 麵神再反燈 結果升返 大家即刻
但係佢無反燈另外兩隻wo
咁美團同騰訊唔係應該繼續插 插到落谷底？

咁即係點 佢話升 唔係應該插到仆街咩？ 點解會反彈架

佢講左18個跌，唔通升足18日

利申 見神喻即入貨

已執廿個，多謝麵麵